話你知點解以陰謀論講時事比以陰謀論講ufo外星人輸蝕十萬倍

以陰謀論講時事:
幾年或幾個月之後就會比全世界知道你既陰謀論有幾柒

以陰謀論講ufo外星人:
一百年之內都冇人可以知道真相, 因為美國DEEP STATE會幫你手隱瞞真相
姐係你D陰謀論幾kai,幾天馬行空都好, 保證一百年之內都唔會柒出國際